奧米加同帝王龍甲邊個勁d？

我覺得帝王龍甲勁起碼9條街
奧米加比人打到兩隻手甩哂跪係度都係靠帝王龍甲出黎執屎
一野就搞掂隻野 後觀奧米加出場得個樣型一型就收皮
大家點睇

但奧米加係13之首

帝王龍甲唔係靠奧米加先變白打贏咩on9

13之首唔係阿爾法?

收皮啦 特登寫廢奧米加黎捧隻垃圾帝皇龍甲

帝王龍甲聖騎形態係皇家騎士始組喎

奧米加

係創辦人但係佢自己唔喺13隻入面

講真奧米加成日走出黎扮勁 其實垃圾黎

咪即係奧米加under佢

比d尊重好喎師兄
帝王龍甲假假地都02主角

你係計埋合體形態黎比較?

01經典一定多人鐘意既，但係無謂輸打嬴要，加上tri果隻奧米加咪仲柒

邊度講？

明明就係食咗奧米加數據先變聖騎mode

帝皇龍甲係02單挑有冇贏過？

帝皇龍甲廢到比完全體屈

真係02開始無興趣睇

俾隻究極體既手下仲要完全體屈機 如果唔係主角光環佢死左好耐啦
奧米加係02大電影因為係現實世界所以無出全力 如果俾佢係數碼世界或電腦世界打 個隻野一定唔會夠打

算把啦, BANDAI D設定

根本奧米加d技根本就招招都大範圍技
加魯魯炮=核彈既爆炸
暴龍劍 斬人一刀都有劍氣 2招都死9萬幾人
奧米加黎到現實世界根本做唔到野
佢用是蛋一招太一都死梗

反而神聖帝王龍
招大技斬對單體又冇爆風所以覺得先勁

咁又未必，滅世魔獸有上次打奧米加嘅經驗，奧米加係真輸

奥米加獸廢,奥米加獸X抗勁

大門大獸

v龍先最勁

阿爾法 = 最初之力 最強
奧米加X= 最終之力 第二強

帝王龍白帝 廢

呢個形態阿爾法 應該係No.1
No.2就唔知了

普通奧米加應該唔夠 帝王龍甲抽
但x抗就應該勁過帝王龍甲 甚至白騎版
把劍係所有野都delete到

好懷疑話奧米加勁嗰啲見過究極V龍獸zero未？人哋完全體就贏到屈回血bug嘅奧米加獸。

係帝王龍甲+奧米加變白帝先搞掂滅世魔獸

帝王龍甲打黑戰暴都輸

超夢夢勁d 而且又可以mega進化

最尾係講戰+鋼兩個唔願意再合體做奧米加獸先完啵

係合體時攻擊佢，令佢哋程式受損

金肛母神獸

樓主不如問皇家騎士邊個最勁仲好啦

到底最勁係唔係頑固獸徒弟

奧米加Zero EW勁定奧米加X抗勁

奧米加X抗

阿爾沙最勁 如果係計皇家騎士團
不如數碼暴龍成日都推翻自己決定

數碼暴龍講設定真係無得講

個人就覺
聖騎士形=奧米加x>普通奧米加>普通帝王龍

帝皇龍甲獸聖騎士型是日本萬代株式會社開發的掌機遊戲數碼寶貝系列和根據它改編的動畫“數碼寶貝”中登場的虛構角色怪獸中的一種。古代龍人型數碼獸帝皇龍甲獸戰士形態得到聖騎士奧米加獸的力量，使形態變化為傳說中的聖騎士的姿態，這是自古流傳的帝皇龍甲獸最終形態。被認為是拯救了古代數碼世界崩潰危機的數碼獸，存在於人類未知的遠古時期，那時候的詳細情況都還是一個謎，不過隨著對數碼寶貝和數碼世界研究這一謎團終究會解開。其手中持有的“奧米加劍”上刻有拉丁字母版的數碼獸文字[initialize（初始化）]。卡牌中提到，據說帝皇龍甲獸聖騎士形態為皇家騎士的始祖，雖然是究極體，卻已擁有超究極體的力量。

奧米加之劍（Omega Blade）：奧米加獸將自身所有的力量交給了帝皇龍甲獸戰士形態，奧米加獸的力量化作成為一把聖劍，聖劍上刻有"數碼文字Digimoji"，與據說是數碼世界裡最強的兵器究極戰刃王龍劍有得匹敵。
奧米加獸與帝皇龍甲獸戰士形態合體為帝皇龍甲獸聖騎士形態

奧米加之斬（Omega Blade）：以巨大的劍"奧米加之劍Omega Blade"敵人一刀兩斷，初始化構成數據使其成為虛無。

究極v龍獸

最勁都好難討論
不如諗下邊隻最廢

根本D設定亂9咁黎, 何必咁認真討論D次次都打例昨天的我既設定

劍皇獸/金甲龍？

金界龍完全體黎，印像中係得防禦能力比得上究極體
劍皇就真係覺得廢啦

不過金甲龍係大電影好型

帝王龍甲龍型態真係好型
反而人型就好撚柒
白帝都好樣衰

但整到聖龍同究極天使柒哂

阿法獸 奧米加X 帝王龍甲獸聖騎士形態 聖輝V龍獸 未來模式 金剛武神
依D 應該同級啦

但佢地可以無限合體 同埋用神龍脈衝撞幾下自己都收皮啦

重睇啦

奧米加: All delete唔解釋

金剛武神同其他皇騎唔係同一個level
得alpha+王龍劍/奧x 同金剛武神先會同level

唔同server好難比較

白帝 同 究V 未來模式 都肯定高級過皇騎水平 啦

究極天使無型過

印象中除左最新果套tri之外、其他地方都係比人秒
神聖天使獸既戰蹟都好過佢

大家點睇

套野邊有到聖騎士形勢出過呀大佬

THIS?

奧米加整到真係好柒

就係做左02 主角先咁多人唔畀面佢

設定者嘛 紅蓮X都擋到啦

奧米加獸，慈悲形態

最終合體先最強

其實白帝應該早過奧米加出現
理論上奧米加係白帝力量既一部分

睇樓豬內容就知係膠post黎
所以大門大一拳一件

合晒成個數碼世界好難輸 不過佢冇啲咩任delete咩可以重設數碼世界啲吹水設定，實有人拗邊隻邊隻設定點點點勁過佢

鬼佬有分析十大最強,果D最勁得重設效果垃圾來
無限千年戰屈贏佢

想當年，帝王龍拎左奧米加既力量救完世界之後唔想打生打死，想退休唔做，又覺得奧米加好洗好用，咪創個皇家騎士出黎叫奧米加同佢打工囉